美欺事實上勁過牙朗，有數據唔使拗

截至到2020.2.24

牙朗997場比賽725球，當中121十二碼；

美欺853場比賽696球，當中88 十二碼。

踢少d, 運動戰入球仲多

好喇到助攻

美欺：球會261個助攻
【Lionel Messi - Stats by club | Transfermarkt】

國家隊：45助攻

牙朗
球會：214助攻

國家隊164場，37助攻

來源：

總結

截止到2020.2月24日，按統計；

美欺

生涯853場比賽，共計製造696球+306助=1002球；

牙朗

生涯997場比賽，共計製造725球+251助=976球

重點：美欺踢少140多場，仲後生d

呢d味叫美欺欺人囉

牙朗感染力大啲 靚仔啲 肌肉多啲

lm等睇樓主比人小老母
利申: 非波迷

講事實就冇人理

出數據就唔使傾，因為駁唔到sosad

你以為啦

C朗跳得高d

唔係王騎講依啲數據出嚟有咩意思

對弱隊刷數據

計高度？
計跳高？
計肌肉？

朗迷大把野同你計

但C朗眼神明顯有鬥心好多，又屌隊友，又有黑面，似足王道漫啲主角喎

實力嘅野其實唔係咁重要，希望樓主早日迷途知返

美斯天份高
C朗強迫症

@活著何求

你唔講歐聯?

c朗唔計

計埋落入面啦

直觀啲啦，美斯場均入球率0.82，丙朗0.72

依家最勁一定係夏蘭特，廢老都要行埋一邊

其實歐聯 美斯淘汰賽經常助攻 仲要好撚靚

兩個都勁啦好冇

真

友賽佔幾多？

最勁係最個般奴 又mvp

匈牙利法羅群島立淘宛應該有幾十粒

可惜大盃賽做亞二

咪屈
我地牙朗唔踢友誼賽的

美斯唔識射十二碼喎

都係嗰句
等睇佢歐聯三連霸，吖唔係四連霸先真

啱呀，我地朗迷淨係會計可以講團體獎，靠自己先贏到嘅個人獎千祈唔好提

你講緊2009年歐聯決賽？

樓主標題黨
又話唔洗拗
都未到3頁就已經拗緊

根本2個都係不正常人類，係痴線佬唔明成日嘈乜
美斯數據贏，係勁d, 但都係贏少少，
都唔代表丙郎廢，奶共丙郎都係癲到痴線

分分分鐘2個同一年退休，嘈到2047

踢少百幾場贏幾十粒都係贏少少

一個係外星人
一個係完美嘅人
兩種唔同生物 本來就唔可以進行比較
正如朗拿度未傷之前 你都唔會攞佢同其實球員比較 根本唔fair

咁即係巴塞球員廢？
有個數據咁勁嘅都冇辦法歐聯三連霸

係，真係幾廢

By 巴區全體心聲

收撚皮啦兩大球王撚
我而家就係要分高低
無論巴迷朗迷都想分個高下
你出黎扮持平把撚咩 摺埋啦

巴狗好撚垃圾

屌奶星班疤/花迷真係一年一度出嚟柒
不過你哋快d開多d po
今年又有排推

樓主好無聊

朗迷就係從來漠視數據

你中武漢肺炎未

吓2020仲講緊美斯夏蘭特全方位屌打左

不如淨係講意甲啦

係，啲數據真係好柒踢少成百幾場都贏咁多

金球獎
6:5

勞倫斯獎
0.5:0

咪就係 拋離史上第一咁少球都好意思叫球皇 好柒囉

只用入波數據去judge一個球員勁唔勁？
太唔全面啦。
就好似用你黎judge 你老母嘅為人一樣。

國家隊表現
收你皮啦

眾所周知的事實仲以為有咩新發現

踢前場唔係用入波數據嚟鬥
唔通鬥跑得快？跳得高？有眼神？

你返dls未

7撚得過你 快撚啲去死啦 傻9謝安琪

講埋呢次

講緊數據你班朗迷又拎贏幾多個盃黎講

唔講以為丙朗贏果啲盃全部靠佢

nba？

真 無歐聯三連就係廢過朗 比利老馬攞左先叫球皇

邊有得咁計, 歐聯含金量

牙朗性能力好似好d

利申：想俾佢屌

係 個樣都屌打咗

真，朗迷好興淨係講入波，其他助攻組織突破提都唔敢提，不過無所謂反正都係輸

真，我朗又贏世界盃金球，下屆一定入到8強架！

我地朗迷一向睇開男子單打足球

朗迷話C朗每星期都破意甲紀錄
但未拎過意甲神射手

一個踢前鋒一個踢中場邊有得比較

究竟c朗一年係咪淨係踢歐聯

無洗爭過氣球王。。。
有請新球王夏蘭特

未屌打右？
好彩美斯踢右邊

踢波人應該向C朗學習

因為美斯係學唔到

講緊國家隊你講金球做咪柒？
你不如講美斯鬍鬚多啲？

咁我老母為人咪好過你老母好多倍？

牙朗ig粉絲多過美欺

係咪即係兩個都16朗

攞到3冠王先返黎吠啦

贏眼神

3冠王定歐聯3連勁d

世界盃輸俾法國成班朗迷落閘放狗咁 打曬飛機咁
過多陣賤朗輸埋就喺到話兩大球王唔好爭
好心自己啲個人數據咁柒就咪痴心妄想出嚟比啦

一個係一年壓倒性，一個係3年持續性
咁都有得講邊個勁d？
但係我美斯2次3冠喔

啱 睇埋佢marketing value 跳高 眼神 髮型

夏世一

喺祖記拎意甲征服意大利

我朗

小花有依個？

C朗有冇半隻世界杯先？

美斯有

帶領球隊三連霸歐聯vs
帶領球隊頭dupdup連續兩年俾人反cup

秒

美欺連美洲盃都攞唔到啦

牙朗唔踢友誼賽 因為佢當所有友誼賽都係決賽咁踢

應該唔係冇
不過佢友賽數據好似差美斯好多

香港屠夫

係牙朗從來都對渣既對手留力
所以上年先對意乙對手留到輸咗個一直都係祖記既杯

溫室始終都係溫室有種去英超證明下

朗真係好廢扮撚晒嘢淨係識入埋d咩下體會波 都唔知佢搏乜
係都要逆境先識入 唔落後咪唔會逆境囉 要逆境咪等於廢囉
美斯就真係勁好多單核強姦利物浦

美斯世界第一!

馬咩隻眼有鬥心
雖然知你曲

say duck ho!

美斯淨係入垃圾波

屌你咩 無眼神點做足球員

家裡看球

唉 近兩年真係對呀朗好失望
以前就算輸團體獎都會爭番個金靴
依家都唔知係咪學埋個矮仔掛撚住湊仔唔練波
心淡 轉會支持夏蘭特

疤狗真係高質素

認真 美斯打西甲真係好勁

你up乜鳩呀 上年祖記輸咗比隊大炒2019國王杯冠軍4:1嘅阿特蘭大喎 無睇波就唔好衝出黎柒

牙朗轉行跳高同打公安算啦

公道d講
美斯剩係踢過巴塞同阿根廷
牙朗踢過士砵亭曼聯皇馬祖記
變數都多d啦
歐洲金靴獎都要計聯賽系數啦
唔通c朗同美斯d數據就唔使加埋呢d variables落去咩?
一味攞數據分輸贏，永遠都拗唔掂

仲有葡萄牙

阿朗開頭幾年踢中場,入波少D好奇咩

我地朗迷一向將眼神視為球王標凖，明白冇？

真，匈牙利法羅群島立淘苑真係宇宙隊黎

原來適應力好係指要適應返百幾場

原來美斯無踢過中場

美斯幾時拎到美洲盃

又要召喚活sir d殘體圖

都未計眼神

每星期都破意甲入球紀錄既C朗

拎過意甲神射手未？

美欺射龍門就叻啫
射後門邊夠丙朗

真，揾啲單一時期數據先好鬥，overall, 對賽輸到仆街就真係唔好提

C朗雖然第二，但第二同第三相差超遠，比埋以前既人都係咁話

C朗,美斯在各自歐冠奪冠賽季進攻數據對比

牙朗踢過4隊
只少都要適應時間啦
仲未計小花長大至今只踢巴,仲完全以佢中心建隊
合埋眼都識踢既體系,以佢去阿軍廷效率低一半黎講
如果佢有轉過會,數據估計打7折啦

原來適應力好嘅意思係要適應返140場

活囝，中轉英條賤種煩到閪咁佢話你個朗5年4歐聯係單一時期
快d幫我ko佢

牙朗唔係衰係適應力到，係佢冇咁早熟
佢真正起飛應該係２１歲到，佢踢曼頭３年未開化，係個度場次多
只係一起左就到而家，去到皇馬都係即食左９年

吹到咁撚大，屌原來美斯都6屆歐聯神射手，不過你都叻呀，美斯勁嗰啲年份咪唔好提囉

咁咪即係美斯後生已經實力好先可以踢少140場都贏囉

得罪講句其實迷朗真係冇問題
但係迷到要同隻支那狗喺度互含真係好撚肉酸

美斯有個弱點，只踢得掂巴塞，呢點都係駁唔到

唔洗數據啦呢d

pogba勁過c朗啦

沙拿都係輸呢樣姐由前年開始計算啦

係呀
但佢都只係係巴一隊，只知佢踢死一隊，而阿軍廷差左一半效率
所以計佢打７，８折

唉煩撚完未呀花迷
有場入返幾粒 成堆花迷9秒9上晒水也文也武
一陣幾場冇影又潛返落水

超時空對決？你話計7,8折就係？唔俾佢對隊波可以打少啲組織所以專心入波？佢打阿根廷連中場都打埋點同？

依1002球一定係最近入嘅，一場三助攻又係隱影

係啦係啦
串多兩個月 到4月一個二個花迷又潛返晒落地核
年年都係咁loop 悶唔撚悶呀

如果唔係活著支那日日開post含阿朗踩阿花
我諗冇咁多人出黎都唔知邊個煩

點解支那活著成日要提住歐聯淘汰賽既數據
係咪因為得果度既數據先贏到

神射手年年都有
但係紀錄係keep成世嘅

佢on撚9姐 唔好屌埋kay

你唔諗下上年啲花迷幾癲
一唔係迷花就唔識波
係歐聯又柒咗先收斂下

美欺迷真係好核突

花迷上水時段：每年2-4月 （截至歐聯次回合開波前）

順風波球王

美斯91球，就真係入咗健力士

王騎咪又係日日開po又唔講
牙朗一柒幾場又衝晒出嚟
不嬲疤狗迷花狗都係最撚煩膠

美斯係隊波影響力唔只得入波
但牙朗入球就是所有

活著何求開得仲密過王騎

我覺得世杯金球係對美斯既恥辱⋯⋯
花迷可唔可以唔提 好柒
個年做小組賽之王 淘汰賽就隱形 自己都射失
輸左之後 叫佢上去拎獎 好似bin c咁⋯

入波唔上水
唔通等清明先上水咩

係，所以美斯打破入球同連續入球繼續

活著最撚大問題係睇尤文圖斯同巴薩羅納

3次亞軍難過拎冠軍

咪就係
我真係唔撚知原來連登仔係咁撚包容支那狗

諗起佢話自己係中轉英果下好笑

我唔係朗迷，但你哋年年咁上下時間就成班彈晒出嚟真係講埋呢次

中轉英好過繁轉殘好多啦

因為對阿仙奴一張紅牌嬲足10年仲要幫朗含真係辛苦曬

你覺得囉，但我朗連拎嘅資格都無

咩連續入球紀錄 係唔係又吹出黎
祖記意盃輸比意乙都up得出

朗迷何嘗唔係日日開post?
祖記有波踢即刻成版都燈post
跟著隻支那狗日日開幾個又唔計？

西甲連續23場定21場入球

至於意杯果個真係sry淨係知牙朗帶領歷史性出局

你知啦
都無咩人會留意意假除咗朗迷

想知射失12碼既數據

條撚樣因為以前阿記對巴塞一張紅牌懷恨在心咋辛苦曬佢

條活囝係柒，不過除咗佢都冇邊個日日開po
佢咪對應返疤個王騎
佢兩個抵銷咗之後點計？

牙朗（35歲）？
祖記一有波踢就成個波台d post 都佢開
唔信嘅search 呢個名起佢底睇下

追返嗮成日嘅po 由今朝見到賽果到依家都好頹 明明撘咗件巴塞jacket喺凳都冇面着出街 考試都凝住冇咗個態咁 前排先盡情笑完身邊啲49000 就係因為根本冇諗過同樣嘅事會發生喺自己隊波身上 明明已經穩入決賽咁濟都可以自爆 今朝一路溫書一路睇波 睇住華dee on99咁 唔睇波衫以為我地先係揸兩球喺手嗰隊 到輸三粒先攻 士氣已經冇嗮 球員又攰 就算對港隊都入唔到啦 華dee臨場調動唔得 又串9主席 平時輪換又唔積極啲 聯賽不敗有獎? 下年可以直接入決賽? 就算係咪又係白白浪費咗小花同老伯一年 依家老伯走添啦 美斯都31 歐聯只會更家吃力 小花退休後更家唔敢想像...
我知我喺度資歷唔算深 只係捧咗巴塞11年 但係未試過好似今日呢一刻對自己對波咁失去信心 俾你今季本土雙料冠軍又點? 我根本見唔到巴塞膠層或者教練對夢二夢三過後嘅部處 有一兩年過渡期我接受到 但係之後呢? 你話買咗古同umtiti 咁青訓呢 過多一段時間佢地都會老 如果一路唔重視青訓 唔同一路𨂽錢每年買個丹返嚟?
今日呢場波我相信係巴區手足憤怒嘅爆發點 個個都屌爆華dee 但係無可否認佢係解決咗巴塞上兩季後防經常自爆嘅問題 不過正正可能防守呢樣係佢嘅足球哲學 真係唔適合巴塞進攻嘅踢法 佢可能係一個唔錯嘅教練 但係留喺度對巴塞同佢都唔會係一件好事
一時發洩打咗咁多字 我都係返去溫書先 但係正如上面話齋 邊度跌低 邊度企返起身 我地唔係勝利球迷 我地係巴迷 我地捧嘅係巴塞 巴塞唔只係一間球會咁簡單 更加係一種信念 抵屌嘅應該大力屌 但係當球隊俾人笑嘅時候 都會企出嚟同人講 我為自己隊波感到自豪 依家雖然係喺低谷但係就算失望不能絕望 一日巴迷 一生巴迷 forca barca

依家拎埋朗迷平時最鍾意講嘅數據出嚟仲死雞撐飯蓋

冇仔細search，但見到佢都有呢d post

其實迷朗嘅人究竟咩心態？

唔緊要我幫你search
一版都cap 唔晒啊

惱羞成怒開始9唔搭8

唔緊要啦
一定係多啲人留意美斯隊長嘅疤塞被人歷史性逆轉嘅

唔好笑人啦，好傷心架

佢講係咪對羅馬果場,定對利

羅馬同利物浦貼吧係點叫？

系...學花迷話齋唔好再丁咩三連R連呢啲歷史
1920球季，一個入21，一個入18

歐聯決賽四強對C朗嗰場

明眼人都見到活著支那,牙朗,李維連奴呢3條友日日互含啦
李維連奴條柒頭我好記得以前成日借老馬黎踩小花 跟住有次比人fake左柒埋牙朗個賤種就玩曲線又唔認 係咪阿朗影衰你呀 偶像都唔認活著支那就唔駛講 成個content farm咁貼文

呢堆日日開post踩美斯唔入波 有助攻都踩到街場level咁 美斯入左波咪入去binc就話人衝哂出黎 咁講贏哂啦

忍條支那狗好撚耐啦

麥巴比好似牙朗同美球王咁踢到咁多年先算啦

師兄係咪有眼疾？
邊個miss教你英文呀？

好似有人話唔知幾多個亞軍會等於一個冠軍
每周杯 每周都輸既杯
今年係咪又有？

上年？上年先開始唔迷花唔識波咩？

應該係有《怎麼才算贏巴塞》個排
已經有咁既講法
未見過一隊既球迷痴線過佢地
歐聯黑過墨斗 跟手話誤判係比賽一部分
但係周圍屌人黑哨 扮無野想洗底

話自己友九唔搭八笑撚死

唔好死住啦
我仲想笑多陣
我話你95搭8係無啦啦係度攞出黎講姐
不過算啦，知你係咁上下程度

講緊你哋屌奶星人個生態軌跡呀
打飛機時間→到4 5月就會自動收皮

果然係得貼吧人先同你地溝通到

貼吧溝唔溝到我唔知
但你哋班屌奶星傻鳩就年年都係一撚樣
好撚過癮 等你哋今年又出多篇佳作
上年篇嬌情真係唔錯
文筆有進步 錯別字少咗 比個like你哋

絕對認同

多謝曬一個輸到連愛隊都拋棄既人係度笑人輸歐聯

美斯仲有邊方面影響力？
講黎聽下？
俾人後cup懷疑人生個方面？

佢俾利入第一球開始 覺得已經會輸個樣真係好仆街
個時作為巴迷 你有無想佢唔好再咁頭dupdup?
有無覺得佢好唔爭氣？ 點解連續兩年都咁？
點解好似無盡全力？
我諗大部分人睇到佢個場既神情都屌啦
搞咩呀 俾人入左一球咋喎 死老豆咁 仲3:1緊架喎
作為運動員 佢哩方面真係差到無論

其實如topic咁講 點解仲要拗 直接啲講朗迷不如摺埋啦 仲要衝出嚟死雞撐飯蓋

傻鳩

朗仔攤大手板dum地發爛渣又點睇
呢d都係負面既body language
唔係鼓勵隊長架喎

美斯個張係每周杯定世界杯？
年年都有得踢
年年個結果都係咁 好難分

隊友入波 閪鳩隊友 我朗又然

場邊指揮 隊友入波 我朗登基

ching iq幾多

估唔到依句居然係朗迷把口講

美斯係隊波影響力唔只得入波
但牙朗入球就是所有

牙朗究竟邊樣先計

小禁區朗 唔用入波judge用乜
之前個個星期入波就笑鳩美斯幾場波得1g 6a
依家美斯大四喜就話唔可以剩係計入波

入波助攻唔計

講撚到以為小花今季入幾多
原來垃圾牙朗仲入多佢3粒

呢個po啲花迷係咪同一條友黎 精神分裂

唔怕呀 計入波囉
1920聯賽 朗21 花18

咪計緊囉

屌

美斯果D入球，黎香港踢果兩球都計埋先有咁多，除番開友誼賽，好似少阿朗200球左右

係 輸隊友先無得R聯3連霸

鼓勵球場，想贏草地保養獎

咪係囉
一係你就攞key pass，assist，過人果d數據出黎囉
我朗fifa skills move5星架

美斯6金靴現時聯賽射手榜穩佔第一，仲要開季傷過好啦，你個小花現時點？

一試試到你啦 笑4
龍門任你搬 一時又金靴 一時又話計今季好
依家當當正正同你計今季聯賽
理撚得你穩佔乜春第一咩
少三球就少三球啦

咁你睇完個表好應該靜
原來助攻都當入波
上年班花迷都冇咁on9

慣嫁啦
入波差唔多咪話你tapin唔計囉
入波小過你咪計助攻囉
連助攻都少過你咪計key pass同扭過人數囉
乜撚都無得駁咪屈9你支那仔囉

鋒線球員唔計進攻表現唔通計邊啲 仲未計突破/關鍵傳送

仲要踢少140場

笑撚死咁都要互含
你睇睇題目有無講年份先啦
再者唔同聯賽唔同出場數唔係計排名，我刷街波都得啦

數據足球

講經咩 秒撚咗啦

唔做溫室小花先講啦

黎啦黎啦，知你駁唔到啦

班傻鳩知唔知我地用呢張gif用到你免疫左

真，顯示實力嘅數據無撚用的，最緊要靠隊友贏盃，個人獎都唔好提

高美斯都勁過迪布尼

小學雞咩，咁大個人仲驚改圖

唔講了
係時候睇youtube學boxing

數據無意思 牙朗隻眼勁啲已經完勝

美踢打攻中位
朗打前面

咁無計啦，鬼叫你樣樣都輸，淨係有時贏得1,2樣

美斯贏得多係串啲架啦哈哈哈哈

Sor

不過普巴
普巴何德何能同牙朗佢兩個比

有冇諗過某人入12碼少 係因為射唔入而唔係少射

你講邊個先，講清楚好喎，以我所知，就算韋拿似佢嘅陳柒，都射得入12碼

（以進球比賽日後最新一期FIFA排名統計）進球的球隊：

C朗：瑞士、西班牙、荷蘭、丹麥、威爾士、匈牙利、捷克、希臘、波蘭，總計9只球隊，共17球

美斯：智利、烏拉圭、哥倫比亞、波黑，總計4只球隊，共8球

決賽圈對陣FIFA前20進球的球隊：

C朗：瑞士、西班牙、荷蘭、威爾士、匈牙利、捷克、希臘，總計7只球隊，共15球

美斯：波黑，總計1只球隊，共1球

說明：
1.帶隊：指C羅梅西擔任國家隊頭牌的時期
2.傳統強隊的標準：8個拿過世界杯的球隊，以及無冕之王荷蘭
3.本統計只計入國家隊大賽成績

C羅帶隊時期葡萄牙對傳統強隊的成績：
2008歐洲杯1/4決賽：2:3德國
2010世界杯小組賽：0:0巴西
2010世界杯1/8決賽：0:1西班牙
2012歐洲杯小組賽：0:1德國
2012歐洲杯小組賽：2:1荷蘭
2012歐洲杯半決賽：0:0西班牙(點球2:4負)
2014世界杯小組賽：0:4德國
2016歐洲杯決賽：1:0法國
2018世界杯小組賽：3:3西班牙
2018世界杯1/8決賽：1:2烏拉圭
2019歐國聯決賽：1:0荷蘭
總戰績：3勝2平6負，C朗共計5球

美斯帶隊時期阿根廷對傳統強隊的成績：
2010世界杯1/4決賽：0:4德國
2011美洲杯1/4決賽：1:1烏拉圭(點球4:5負)
2014世界杯半決賽：0:0荷蘭(點球4:2勝)
2014世界杯決賽：0:1德國
2018世界杯1/8強：3:4法國
2019美洲杯半決賽：0:2巴西
總戰績1勝5負，美斯共計0球

咪臭係
Varane > Messi

點啊 歷史第一人？

Sorry第一人真係唔應該炒12碼
That’s why我朗世界盃炒12碼無問題

美欺試下出走巴塞先啦

真，我地朗迷認為所有one club man都係忠誠，不包括美斯

2020年 仲講緊

係，愛隊輸連波衫都唔敢著

上邊國家隊同歐聯既數據都係牙朗完美屌打WO

西甲唔計?

呢句你講我冇咁講
你鐘意咪PO埋出黎睇下
始於國家隊歐聯之外唔比西甲唔通比英超意甲咩

世界杯MVP拎過未?

國家隊詳見#247
你要咬死1個既話我都冇咩講既

美斯踢少30幾場黎講算幾好

我真係駁唔到

嗯 用13-18年只有歐聯嘅數據 去反駁由佢地由踏入賽場起開始統計嘅數據 非常有說服力
自己睇片啦 我淨係駁你提出嘅歐聯數據 生涯數據 直到2018-19賽季 美斯歐聯入左112球 每場平均0.83球 c朗歐聯入左127球 平均一場入0.75球

屌拎個死毒撚侏儒仔同明星職業球員比 樓豬係咪中撚武漢腦炎傻撚左

點睇都係講緊c朗淘汰賽入波多易衝冠

其實c朗能夠踢到咁多場波都好勁

年紀大啲嘛

咁年紀大都要重踢得先得ge

其實唔計fans，只係一個普通既中立球迷，一睇都會覺係美斯勁啦
美斯做到既野邊有其他人做到
你話用朗拿度/朗拿癲奴同美斯比就差唔多

印象中 唔知邊年開始係計中柱數 好撚頂癮

其實美斯d數據已經好好j
唔知點解仲有d咁既on9野出黎
又整d《怎麼才算贏巴塞》一樣既《唔計大法》

最後屈朗迷講唔計先 個下正

其實18佢連拎歐聯世杯個年真係幾fit
唔知佢性格定其他原因 完全無新聞咁

張圖係幾時？你成日出舊圖

踢後衛可以點出名。。。咁多年都係得簡拿華路拎到乜乜先生

個人覺純計顛峰期一季，細哨勁過美欺

講入球重要性牙傻鳩咁簡單都睇唔撚明躝啦屌你老母弱智狗

唔好推

大賽隱形

忠誠同勁有撚關係？
傑斯係咪球王呀咁？

on9所以我咪攞番歐聯數據講囉
睇字啦 嘈

小組賽球王對淘汰賽球王

你啱呀，忠誠同勁緊係無關係啦，不過我地朗迷個標凖就特別啲，忠誠one club man就係等於出去會變廢

Vvd？
前年魔笛拎上年又唔係vvd 唔知d準則係點

所以C朗多美斯1個歐聯係無錯，不過overrall就美斯贏9條街

06年8強後無出過場，歐聯冠軍數都計美斯?

C朗個種眼神，係渴望勝利，係戰士嘅霸氣獨有眼神，會令人望而生畏。

你可以用你獨立標凖唔架
另外你以為全世界得你一個知咩？依家個世界就係知道都認為美斯overrall 勁過阿朗，除非職業生涯淨係打歐聯啦哈哈哈

你單一揸住某啲野黎計無用架喎，美斯一樣好多野勁過阿朗，金球金靴聯賽國際賽個人獎綜合實力一大堆。依家世界就係用6個金球,勞倫斯獎黎反映美斯嘅地位

無錯，美斯係西甲之王，美洲之王
阿朗頂多叫歐聯之王，歐洲之王

事實證明係

咁出到去踢國家隊，有咩威水史?

C朗：總淘汰賽入球 63 第一位
美斯：總淘汰賽入球 42 第二位
搵唔到淘汰賽佢地出場次數 但係c朗應該係明顯比較高 所以efficiency上面應該分別唔大
仲有都係果句 美斯係球隊嘅role唔係做入波果個 係組織分波 即係佢副業同緊你正職打 咁嘅情況下有比C朗好/差唔多嘅入球數據 已經反映左美斯有幾癲

後期跑唔郁先轉分波姐副業笑撚死
省鳩球迷就副業啦

on9
佢生涯助攻同傳球數據高c朗幾多我都唔想攞出黎講 佢嘅控球能力更加係外星人級 場均過人數係c朗3倍 但依d都唔可以話c朗比美斯廢嘅重點 因為依d都唔係c朗主業
問題係你攞番入球數 C朗開飯果樣比 我都見唔到C朗有比美斯做得好 咁點可能話c朗勁過美斯？

領導力計唔計

足球智慧美斯都高d

小花都想踢多幾場呀陰公